聲稱信佛既陳秀慧竟然玩恐嚇白色恐怖?

仲打錯字

共產黨：你自己心裏明白

Btw, 難怪電話騙案裏面D中國人咁易呃到其他中國人

係咪話毓民收共產黨錢

我佛你！

對付偽彿, 要出翁靜晶

牛佬定神駒呢
希望唔好係牛佬啦
佢已經俾熱血搞到好慘

可唔可以講下點慘法?
冇跟到咁貼

牛佬又爆左啲咩料

牛佬都爆埋/.?

牛佬咩事？

即係法國佬講野冇錯

牛佬係牛頭角大儒俠簡稱?

牛頭角大儒俠 = 牛師父

=法國佬

如果梁繼昌可以這樣做，用同一標準，大家是否可以去中國內地的稅局,舉報梁繼昌、他的同事和他任職的公司，在香港和內地業務的成本和收入分配問題上，因此在報稅問題上，違反了國家和地方稅法，然後在兩年多後，在沒有稅局確認正在調查梁繼昌和他公司的情況下，大家在社會上公開說：梁繼昌和他的公司「正在接受緊內地和香港稅局的調查」？我當然不贊成這個做法，不會這樣做，我也相信梁繼昌和他的公司不會瞞稅漏稅。

同689用同一招

半斤八兩,人地都唔敢講有野響手,獸胃果然夠正直,威脅人都唔轉彎抹角